<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

  <string name="app_name">Беижсофт™ ИСП</string>
  <string name="expPubExch">Экспорт публичного ключа обмена</string>
  <string name="impPubExch">Импорт публичного ключа обмена</string>
  <string name="ImpSqlite">Импорт СКЛАЙТ ДБ</string>
  <string name="expSqlt">Экспорт СКЛАЙТ ДБ</string>
  <string name="impEnSqlt">Импорт зашифрованной СКЛАЙТ ДБ</string>
  <string name="impEnSqltSg">Импорт подписи зашифрованной СКЛАЙТ ДБ</string>
  <string name="impEnSqltSk">Импорт СК шифрации СКЛАЙТ ДБ</string>
  <string name="impEnSqltSks">Импорт подписи СК шифрации СКЛАЙТ ДБ</string>
  <string name="expEnSqlt">Экспорт зашифрованной СКЛАЙТ ДБ</string>
  <string name="expEnSqltSg">Экспорт подписи зашифрованной СКЛАЙТ ДБ</string>
  <string name="expEnSqltSk">Экспорт СК шифрации СКЛАЙТ ДБ</string>
  <string name="expEnSqltSks">Экспорт подписи СК шифрации СКЛАЙТ ДБ</string>
  <string name="fileImpd">Файл импортирован</string>
  <string name="alert_dialog_ok">OK</string>
  <string name="permGr">Разрешения даны</string>
  <string name="permNoGr">Разрешения не даны</string>
  <string name="permAlGr">Разрешения уже были даны</string>
  <string name="permTi">Разрешения</string>
  <string name="perm">Программе необходимо разрешение на доступ интернет для работы и импорта из клауд версии! Также необходимо разрешение на фоновый сервис для работы ВЕБ-сервера!</string>
  <string name="expCaCe">Експорт А-Джетти ЦА сертификата</string>
  <string name="expLog">Експорт лог-файла</string>
  <string name="expEnLog">Експорт зашифрованного лог-файла</string>
  <string name="port">Порт:</string>
  <string name="start">Старт</string>
  <string name="stop">Стоп</string>
  <string name="starting">Запускается</string>
  <string name="stopping">Останавливается</string>
  <string name="ksPassw">Пароль:</string>
  <string name="ksPasswRep">Повторите пароль:</string>
  <string name="ajettyNumber">А-Джетти номер:</string>
  <string name="passwNoMatch">Пароли не совпадают!</string>
  <string name="EnterAjettyNumber">Пожалуйста введите номер А-Джетти!</string>
  <string name="ajettycacopied">А-Джетти ЦА сертификат ajetty-ca[№А-Джетти].pem и публичный ключ обмена файлами ajetty-file-exch[№А-Джетти].kpub созданы.</string>
  <string name="passwordWrong">Неправильный пароль!</string>
  <string name="enterPassw">Пожалуйста введите пароль!</string>
  <string name="sendingStart">Запускаю сервер, подождите&#8230;</string>
  <string name="cantStart">Не могу запустить А-Джетти!</string>
  <string name="cantInitCrypto">Не могу инициализировать крипто-сервис!</string>
  <string name="cantCrDir">Не могу создать ks директорию!</string>
  <string name="ksDirRules">KS должна содержать только ks файл!!!</string>
  <string name="wasErr">Ошибка!</string>
  <string name="newFlCop">Новые версии WEB static файлов скопированы!</string>
  <string name="dirCrFlCop">Беижсофт директория создана и WEB static файлы скопированы!</string>
  <string name="srvStrt">А-Джетти запущен.</string>
  <string name="privTitle">Политика конфиденциальности</string>
  <string name="agree">Я принимаю условия политики конфиденциальности</string>
  <string name="urlPrv">Страница политики конфиденциальности</string>
  <string name="save">Сохранить</string>
  <string name="cancel">Отмена</string>
  <string name="errStartLog">Не могу создать стартовый лог</string>
  <string name="privAll">Беижсофт™ ИСП сохраняет Вашу информацию только в файлах баз данных. Лог-файлы также могут содержать приватную информацию.
Если вы собираетесь передать Лог-файлы третьей стороне (например программисту обслуживающему данное программное обеспечение), то вам необходимо удалить всю приватную информацию из этих файлов.
Приложение работает на встроенном приватном Веб-сервере А-Джетти. Данный приватный Веб-Сервер недоступен за пределами Вашего Андроид-устройства.
Приложение требует авторизацию с надежным паролем (Вы сами создаете пароль, а программное обеспечение контролирует его надежность). Приложение позволяет максимум 6 неудачных попыток авторизации. Доступ будет заблокирован на 15 минут в случае 6 неудачных попыток авторизации. Вам необходимо периодически проверять файл "logSec.log" хранящий информацию об авторизациях.
Приложение использует современное шифрование данных передаваемых от сервера к браузеру (HTTPS соединение) и обмениваемых файлов (базы данных и лог-файлов).
Ваша  информация (SQLite базы данных), logStd.log, logSec.log, хранилище ключей шифрования находятся в месте недоступном другому программному обеспечению.
Если Вы забудите пароль от хранилища ключей шифрования и (или) от входа в приложение, то Вы потеряете Вашу информацию. Поэтому Вам необходимо периодически копировать базу данных на Гугл Драйв. Вы также можете шифровать передаваемую базу данных и Лог-файлы, но это имеет смысл лишь при передаче для Беижсофт™ ИСП установленной на другом компьютере в режиме защиты от легкого вредоносного ПО. Не используйте общее хранилище для экспорта или импорта незашифрованной приватной информации.
Приложение не имеет прямого доступа к Вашим файлам на Гугл Драйв. Оно может только посылать или принимать одиночный файл через Приложение Гугл Драйв в интерактивном режиме (с Вашего разрешения).
PDF отчеты будут загружены в общую папку "Загрузки" или "Downloads", поэтому избегайте установки ненужных приложений требующих доступ к общему хранилищу. При соединении Андроид устройства к компьютеру в режиме обмена файлов, любое приложение на компьютере будет иметь прямой доступ к данным файлам. Вам необходимо удалять эти PDF файлы из общего хранилища после их просмотра.
Когда все Андроид-приложения перейдут на использования "scoped storage", тогда они будут иметь только интерактивный доступ к файлам  в общей папке "Загрузки".
Когда Ваш браузер будет передавать PDF файл в просмотрщик используя приватный транспорт (не папку "Загрузки"), тогда остальные приложения не будут иметь доступа к Вашим PDF отчетам.
Приложение не имеет прямого доступа к файлам в общем хранилище. Вы можете использовать общее хранилище (выбрать его вместо Гугл Драйв) для экспорта или импорта неприватной информации (например сертификат ajetty-ca#.pem) или зашифрованной приватной.
Вам нужно также установить блокировку экрана (например ПИН-код).
Для работы с данным приложением вам необходимо принять данные условия.
</string>
</resources>
