<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

  <string name="app_name">Беижсофт™ ИСП</string>
  <string name="port">Порт:</string>
  <string name="start">Старт</string>
  <string name="stop">Стоп</string>
  <string name="starting">Запускается</string>
  <string name="stopping">Останавливается</string>
  <string name="ksPassw">Пароль:</string>
  <string name="ksPasswRep">Повторите пароль:</string>
  <string name="ajettyNumber">А-Джетти номер:</string>
  <string name="passwNoMatch">Пароли не совпадают!</string>
  <string name="EnterAjettyNumber">Пожалуйста введите номер А-Джетти!</string>
  <string name="ajettycacopied">А-Джетти ЦА сертификат и публичный ключ обмена файлами в файлах ajetty-ca.pem и ajetty-file-exch[А-Джетти#].kpub files.</string>
  <string name="passwordWrong">Неправильный пароль!</string>
  <string name="enterPassw">Пожалуйста введите пароль!</string>
  <string name="sendingStart">Запускаю сервер, подождите&#8230;</string>
  <string name="cantStart">Не могу запустить А-Джетти!</string>
  <string name="cantInitCrypto">Не могу инициализировать крипто-сервис!</string>
  <string name="cantCrDir">Не могу создать ks директорию!</string>
  <string name="ksDirRules">KS должна содержать только ks файл!!!</string>
  <string name="wasErr">Ошибка!</string>
  <string name="newFlCop">Новые версии WEB static файлов скопированы!</string>
  <string name="dirCrFlCop">Беижсофт директория создана и WEB static файлы скопированы!</string>
  <string name="srvStrt">А-Джетти запущен.</string>
  <string name="noPerm">Нет разрешений к внутренниму хранилищу!</string>
  <string name="privTitle">Политика конфиденциальности</string>
  <string name="agree">Я соглашаюсь с политикой конфиденциальности</string>
  <string name="urlPrv">Страница политики конфиденциальности</string>
  <string name="save">Сохранить</string>
  <string name="cancel">Отмена</string>
  <string name="privAll">Беижсофт™ ИСП сохраняет вашу информацию только в файлах базы данных. Лог-файлы также могут содержать приватную информацию.
  Приложение работает на встроенном приватном Веб-сервере А-Джетти. Данный приватный Веб-Сервер не доступен за пределами вашего Андроид-устройства.
  Приложение требует авторизацию с надежным паролем (вы сами создаете пароль, а программное обеспечение контролирует его надежность). Приложение позволяет максимум 6 неудачных попыток авторизации. Доступ будет заблокирован на 15 минут в случае 6 неудачных попыток авторизации. Вам необходимо периодически проверять файл <b>logSec.log</b> хранящий информацию об авторизациях.
  Приложение использует современное шифрование данных проходящих от сервера к браузеру (HTTPS соединение) и обмениваемых файлов (базы данных и лог-файлов).
  Ваша  информация (SQLite базы данных), logStd.log, logSec.log, хранилище ключей шифрования находятся в месте недоступном другому программному обеспечению. Только данное приложение может читать и изменять эти данные.
  Если вы забудите пароль от хранилища ключей шифрования и (или) от входа в приложение, то вы потеряете вашу информацию. Поэтому вам необходимо делать архивную шифрованную копию базы данных используя Веб-интерфейс. Для этого необходима вторая локальная Беижсофт™ ИСП, установленная на другом компьютере или Андроид-устройстве. Публичный ключ шифрования от второй копии приложения используется для шифрования файлов, и лишь оно (чей публичный ключ использовался для шифрования) может расшифровать переданные файлы.
  PDF отчеты будут загружены в общую папку "Загрузки" или "Downloads", поэтому избегайте установки ненужных приложений требующих доступ к общему хранилищу. При соединении Андроид устройства к компьютеру в режиме обмена файлов, любое приложение на компьютере будет иметь прямой доступ к данным файлам. Вам необходимо удалять эти PDF файлы из общего хранилища после их просмотра.
  Если вы собираетесь передать Лог файлы третьей стороне (например программисту обслуживающему данное программное обеспечение), то вам необходимо удалить всю приватную информацию из этих файлов.
  Вам нужно также установить блокировку экрана (например ПИН-код).
  Для работы с данным приложением вам необходимо принять данные условия.
</string>
</resources>
